\chapter{Conclusiones y Resultados}
\label{chap:conclusiones}

\noindent

	\drop{L}{legados} a este punto, se han podido comprobar los objetivos alcanzados y resultados
	obtenidos. El objetivo principal ha sido realizar un sistema de transporte aereo
	de mercancias de corta distancia basado en \acs{UAV}, el cual nos permita su
	transporte, entrega y control de la aeronave. Este objetivo ha sido satisfecho 
	correctamente, para poder alcanzar este, se han tenido que alcanzar otros
	objetivos secundarios como la fabricación de \acs{UAV}, realizado correctamente 
	gracias al asesoramiento del doctor ingeniero Antonio Gonzalez Rodriguez, profesor de la 
	Escuela de Ingenieros Industriales de Ciudad Real de la Universidad de Castilla 
	La Mancha. Tambien se ha alcanzado la realización de la estación terrena, la cual 
	nos permite por un lado controlar el \acs{UAV} y por otro dispone de todos los 
	servidores necesarios para lanzar la aplicación web.
	

	\section{UAV}
	
	Se puede afirmar al termino del proyecto de ser capaz de fabricar cualquier tipo de 
	\acs{UAV}, dependiendo de los requerimientos y el presupuesto de la aeronave.
	Un multicopter es una aeronave considerada como una piedra volante, ya que su 
	fuerte no es la aerodinámica. El uso de otro tipo de aeronaves, con forma de aviones
	necesitan un tratamiento especial en el estudio de su aerodinámica, ya que en estos
	aparatos es fundamental la resistencia al viento. Para esto se debe construir un 
	tunel del viento y observar las turbulencias producidas por los contornos y
	formas de las aeronaves.


	\section{Aplicación}
	
	Para desarrollo de aplicaciones web existen actualmente una gran variedad de 
	herramientas y muy diferentes entre ellas. Se debe realizar un estudio concienzudo 
	de las necesidades, restricciones y requesitos de la aplicación web, para 
	poder elegir la mejor opción. Muchas veces la mejor opción no es la que más
	rapido o mejor rendimiento tiene, sino la que más y mejor documnetación existe.

	
	\section{Estación Terrena}
	
	Se ha podido observar como una placa económica como es la Raspberry Pi puede
	cumplir con las exigencias de multitud de proyectos. Y lo más importante es
	que un proyecto debe ser consecuente con su entorno, exigencias y requisitos
	necesarios. A de ser acorde al cliente y su entorno.
		
	\section{Repositorio}
	
	Se ha utilizado un sistema de control de versiones como es Mercurial. Toda
	la documentación e implementación del proyecto se encuentra en la siguiente 
	dirección \url{https://bitbucket.org/danicianuro/tfg.daniel.hurtado}.

% Local Variables:
%  coding: utf-8
%  mode: latex
%  mode: flyspell
%  ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
